點解吉野家d菜咁撚難食？

乜撚野 野菜牛肉飯果d菜
好地地西蘭花都可以青到乜咁 屌你老尾浪費食材

因為求撚準備既

因為條撚好味